BNO 全寫係咩？

Bitch,Nut,Orphan?

The UK's Foreign & Commonwealth Office has confirmed with a source that the UK consulate in #HongKong called the police over a "potential criminal act being committed outside" the premises. The protester was subsequently arrested.

持bno住於中國香港居住者不受英國外交保護

British No hOnor

禮拜五講座，手足們唔該幫推置頂

【行動post】【吳敏兒和你組工會】1月17日（五）

British NO

british national (orphan)